前線今晚咁搏聽朝點搞三罷？

是咪應該留下力呢

休息撚進場

你教下我 你坐係部電腦叫人休息
中大班學生點算
仆街死啦你地

屌你老母，和理非上場囉，周圍塞下咁低成本唔撚做？

岩，唔好被憤怒沖昏頭腦

朝早先係春袋

幫手囉 前線前線

前線要考牌？你出去就係前線啦

重依賴前線日日幫你做野
你黃但你豬一樣都係咁可恥

聽日罷工罷課罷市！！

中大抗戰緊， 士氣黎到唔通訓一覺先再打

搞掂左依家先
大量popo 狗車入緊中大

而家搞成咁仲留力？留嚟打飛機呀？

救手足>一切

拉

咩都勇武做晒咩，聽日到和理非出場啦

啱

踢少場聯賽就贏到歐冠？

屌你老母free rider?